陳雲: 港府破解流水鬥爭術的方法很簡單，就是釋放梁天琦

陳雲：關鍵人物梁天琦，林鄭月娥看得起。目前香港的亂局，特區政府苦無對策。然而政府忽視了一個重要現象：港獨情緒。民眾呼喊「光復香港，時代革命」和高唱港獨國歌，是因為港獨情緒無法發洩和代理。
港獨的關鍵，在於一個關鍵人物梁天琦。他目前被關天牢，備受泛民消費及代理，令民間抗爭的港獨情緒積壓而無法代表。
港府破解流水鬥爭術的方法很簡單，就是釋放梁天琦，領導民眾與政府對話，解決不言不語的流水鬥爭術。
港府釋放戴耀庭及黃之鋒，卻未釋放梁天琦，是極不公平的，也令港獨支持者憤憤不平。只要港府用特赦、假釋或保外就醫的方法將梁天琦釋放出獄，民間的意氣得到宣洩，鬥爭起碼消退八九成。
快，十月一日之前，特首林鄭月娥無論如何都要將梁天琦弄出來，化解流水鬥爭，令習近平總書記放心。
（按：請港獨派廣傳，等梁天琦可以釋放。先放出來再算吧。圖片來源：網絡）
閱讀智力門檻：IQ110.

我愛梁天琦

唔知點覆你好

唔好放天崎呀唔想社運完

未食藥

陳雲廢文，不推文回覆

陳雲都曲

天琦一出大台即刻成立

今次國師就有啲道理啦

條線圓到

好多都有道理嫁啦，係兒登仔「陳雲不了」之嘛